梁振英：明天星期三在九龍區賣旗籌款的是職工盟。職工盟煽惑僱員罷工，打爛香港人飯碗。

多謝提醒 會入多啲錢

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

抵咩制 會睇佢個page嘅人本身都唔會捐㗎喇

如果見到會破例買旗

咁，職工盟
係唔係上次罷工籌完錢淨低自己袋？

帶定多D現金買先

689認證

記得買旗啦！

Sorry，李卓仁𠝹基哥票，本身都唔會捐，你做多左喇

感謝提醒買旗

曲線幫人籌旗

以往全部都唔買
見你咁講就買下

你唔講我都唔知，咁要買喇。

好撚過次次企工人對面既工賊會先啦

工聯會出賣工人

唔理，689反我支持
星期六特登早起身去買

100

689真係好煩

Noted and thanks for your kindly reminding!!
各位巴絲請踴躍捐輸!!!

我就買 吹咩

明白，聽日入多D錢

平時最憎職工盟 又廢又少人又無用
突然呢排升格做暴動組織
捐爆佢老母

多謝提醒

樓主

凡是敵人反對的，
我們都支持

原本就唔買旗既 而家知係職工盟緊係買

本身都冇諗住買,
見你咁講買番支旗

我原本唔買旗，明天破戒一次

689提大家買旗，原本無咩人知

支持賣𣄃

港島區有冇

革命先父689幫職工盟宣傳賣旗

阿梁生又係你呀！

之前儲埋好多散紙，我知點用了

有６８９背書，我捐紙幣買旗

支持！！

捐100蚊

一向唔會買 由其是李卓淫條冚家產

其實應該開個反抵制清單
689 po親出黎我地就可以支持
等佢做埋我地個份

有散紙唔比職工盟
唔通俾工聯會咩

見到「請廣傳」真係好好笑好似話比人知「我就係果啲藍絲廢老」呀

政府破壞真普選，罪大惡極，豬先至覺得飯碗重要d

明天呀！C兄

冇啊
聽聞會起美孚觀塘黃大仙啲地方賣！

聽日500蚊買一支旗，thx

又助功

聽日帶散紙出街

又真係有幾百個share

自膠
天日買多二張

屌 係咪曲線幫手宣傳

原本真係唔知

曲線宣傳

正有此意

就係因為你條689係度講 我會破例買旗

聽日一定買

+1

可唔可以唔再理呢條友 唔想再見到佢 由佢自己打飛機

感謝提醒

你d散紙=$100?
米話係神沙

好耐無買旗

平時不嬲唔買
聽日即買仲要唔入硬野入廿蚊

死啦，成十幾年未買過旗了。。。唔通聽日要破戒？

收到

正，多謝提醒

講煽動邊夠689呢條港獨之父嚟呀，咁謙嘅

敵人嘅敵人就是朋友，買～

比番個工會，唔好含血噴人

屌佢刷夠存在感未

689應該係毒撚

終於有個賣旗係得到認證 可以幫襯！！

工會唔罷工把撚呀？

本身唔知
平時都唔買旗
今次破例

破例買旗

獲得認證，星期三要買旗了

今次一定要買

有冇link 我揾唔到佢Facebook

職工盟好似建制

幾年無買過
聽朝破例

咁要買啦！

佢係提緊連登仔記住買旗

神助攻
你條老狗唔講無人知
你一講就冚世界都知

今次真係幫佢廣傳

本來呢輪見賣旗就走開，好彩689提一提我，今次入紙幣先

和理非升級 bye buy day

借位推一推，試下其他不合作運動咁囉

多謝振英哥提醒

推

Cy間諜黎 明燈黎

可唔可以唔好再理條廢老

見到一定支持～
好在佢提一提

本身唔想捐 689出facebook一定捐

有梁馬車認証，咁我可以放心買旗

你唔講我都唔知
聽日捐

幾年冇買過旗，因為十間有九點九間紅底，聽日終於可以買下

點呀

On9，有個罷工基金㗎
碼頭工潮時成立，支援罷工打工仔嘅生活

巴打們識做啦

職工盟多謝你的認證

廢老又提醒人

唔講唔知喎
要支持支持

明天記得買旗

ok入廿蚊

煽惑他人捐款

果然係港獨之父

CY認證

都係嗰句..老無所依真無好慘

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白，歡迎任用！

一定支持

抵制賣旗浪費行政費好耐啦，聽日為左「梁前特同志」開個靚齋

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低

8月8 行完商場去禮賓府，特首辦

重未試過有衝動好想買旗

咁撚得閒

本身唔知，而家瞓身支持

死廢老爭我100萬幾時找數

工聯就建制 職工係梁敏兒個個工會 專屌王國既

平時都唔會亂買旗
聽日一定會買 見一個買一個 追住俾錢

本身唔想幫李卓人
而家搞到我有啲想買

吳敏兒

聽日

痴線你仲唔係英國特務？

住港島返港島
係咪朝早要專登出九龍買旗再落返港島

廢人係真係多d廢話

今次認同

你好似掉轉咗喎

多謝提醒！
平時唔買旗，今次主動去買旗！

佢點解咁得閒

借推
我覺得大家要俾返啲肯定俾民間記者會！

梁振英真係唔話得
免費幫蘋果日報同埋職工盟賣廣告

左膠組織自然死亡，689係都幫佢地一把

記到記住買

請大家記住兄弟爬山各自努力，任何同路人都好寶貴。

咁我一定捐

佢哋90多個屬會大力支持三罷

換咗主席三年多啦
吳主席好揪得

李卓人都唔識?

平時都唔會買，今次多謝提醒

689條無柒用唔講我都唔知

李卓人

1967年 六七暴動

1966年內地爆發文化大革命，浪潮亦在1967年來到香港。當年4月，新蒲崗人造花廠爆發勞資糾紛，之後左派工會介入，罷工和示威期間與警方發生激烈衝突。在北京的支持下，香港成立「港九各界同胞反對港英迫害鬥爭委員會」（鬥委會），主任由工聯會理事長楊光出任。

鬥委會呼籲全港大罷工，各行各業、包括政府在內有不少左派工會參與，罷工亦演變成「反英抗暴」，左派在全港四處放真假炸彈，有不少香港人被炸死炸傷，商台主持林彬駕車時更被人放火燒死。

港英政府將事件定性為暴動，根據統計，六七暴動造成最少52人死亡，當中包括11名警務人員，一名駐港英軍拆彈專家及一名消防員，幾十名工人死難。包括200名警務人員在內的802人受傷，1936人被檢控。暴動期間共發現8,074個懷疑炸彈，以及1,167個真炸彈。

三日前仲有人開post讚吳敏兒
今日已經變返李卓人

我無嘢講

借po
「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

咁明天一定買

689而家成個廢老 成日facebook 發表偉論

我要見律師

曲線撐賣旗

本身都唔知，689咁樣提一提，聽朝搵定張100蚊紙去捐，大大力掌摑689

佢個Facebook 比人收買左啦

吳敏兒做咗主席好耐啦

李卓人退咗落嚟啦

咪係唔係都鬧啦

正如民陣都進化晒

買爆！

thx 記撚錯左

咪記錯
依啲嘢依家好重要

光復香港 時代革命

敵人反對，_ _ _ _

多謝提醒，湧泉相報

得，敵人既敵人即係自己朋友，聽日記得買旗雖然覺得職工盟都廢廢地

買

時代革命

戈。 。 。 。 广，卜，7，，，峻， ，，就，u有，有，7，，想7

Push

支持

見一個買一個

買左

平時都無乜野留意籌款，聽日要捐返多d 補數